雲加未拎過歐聯就退休嗱？

死廢閪，獻世獻左咁鳩耐，走啦咩，屌佢老味。

利申：阿迷

收下你把口啦含家剷

憎佢憎到仆街，廢柴雲加走左好撚開心

假阿死撚開

教波22年一個歐聯都攞唔撚到係能力問題定運氣問題？

歐霸頂檔可以嗎

伊巴大哨都拎唔到啦

李斯特城贏英超嗰年，明明最有機會重奪聯賽冠軍，雲加都做唔撚到，真係屌佢老母呀

轉個頭就去巴黎玩無限金錢啦

條廢老唔好出黎獻醜啦

有歐霸

我唔覺雲加識教波

去巴塞拎

on9 個年隊隊波都洩氣 點解阿狗唔可以？

神父你都唔好咁難過啦

唔識教波但做到不敗捧杯

一個無火啲廢閪學乜人教波，獻世獻左咁耐都唔走塊面皮可以厚過老閪殻，搞到隊波人唔似人鬼唔似鬼都唔知邊個黎幫雲加條廢老抆屎。

雖然駁你唔到
但都想屌你老母臭閪

收嗲啦

唔知英國有冇球迷開香檳慶祝條廢閪退休，人地費格遜光榮引退，佢就俾人屌住走

廢物雲加

不敗奪冠+酋長球場唔提?

多謝佢帶俾我依個回憶，自從摩佬入左車仔油王玩金錢足球，雲加好似傻鳩左咁，戰術，用人，激發球員鬥心都唔見佢有邊瓣做得到，成條傻鳩咁不思進取。

佢贏過摩使心幾多次話 廢閪雲加應該一早係英超消失。

唔針一日ok?

系牙XD

過街老鼠雲加，希望佢唔好再出黎拎光環

屌你老母

幾百輪住屌你條女 未玩中出就厭左

一年得一隊拎到 無拎過有咩咁出奇 人地一退休全個球壇係到討論 有咩影響力 自己諗啦
係話人廢之前諗下佢有咩成就 再諗下自己咩料先

戇鳩嘅你都，唔識唱歌就唔可以話人唱歌唔好聽？唔識煮野食唔可以話人煮野難食？唔識踢波唔可以睇波？唔識雲加唔可以話佢廢？唔識你唔可以話你戇鳩？

無雲加 阿仙奴=nothing

沒有雲加，已是不一樣的阿仙奴

佢兩個有無踢22年先？

哈 你完全無回應過我
我首先無話唔比你評論 但係你評論之前諗下佢achieve 過咩野先 一個領隊帶領球隊超過15年都拎到前4 都唔勁？
再者我真係睇唔出未拎過歐聯有幾廢 咁樣全世界幾百萬個領隊都廢？ 只可以話你定廢個標準太高 高到全世界只有幾十個人唔係廢 正如你係到話elon musk 無錢因為佢入唔到世界十大富豪榜一樣

加埋都唔止啦

我撐樓主

未退休之前就個個反雲 而家一話退休又變返迷雲

真阿會知道雲加既貢獻

垃圾logic 美斯c朗冇拎過世界盃咁係咪就做唔到傳奇呀?

阿仙奴累雲加無歐聯啫， 佢去教疤鍠一早歐聯十連冠

爺爺啲子弟拎 等於爺爺自己拎

咁再加多幾個過百年啦

係 所以冇拎過歐聯有幾咁閒

攞唔到無咩野 不過係垃圾d囉

死巴狗黑哨，屌你老母巴狗

無拎過歐聯唔出奇
有時呢啲野好講運

迪馬堤奧唔通教波又好得過屌帥 好得過施蒙尼咩

不過呢四五年嘅雲膠確實係無撚用
唔好見佢而家唔撈就當無數得架

你係咪戇鳩冇藥醫，評論人從來係睇條事嘅客觀事實作主觀判斷，乜野要諗自己成就先，你係咪讀屎片大？